其實連登會唔會有好多post都係搵高質打手，幫公司宣傳

例如嗰啲飲食post

健身post
等等

手機台大撚把

連登唔知
但係 U 汪嗰啲百分百有
因為班死廢老廢中容易呃